陳瀅不介意主動追方力申 爆情人節曾收小方送花

方力申、陳瀅、林盛斌、伍詠薇等藝人今日為J2節目《Tiger’s Talk》宣傳。小方和陳瀅早前因節目而傳緋聞，節目中陳瀅主動要求小方「求婚」， 二人緋聞因此傳出。

活動上，主持問及陳瀅對小方是真心還是假情，陳瀅笑道一向知道小方條件很好。」高層樂易玲就爆出小方在情人節曾送花給陳瀅，不過亦有送花給樂小姐，但笑言可能只為了掩飾作用。

小方和陳瀅之後受訪強調是好朋友，小方解釋在節目中分享有何擇偶條件，大家飲了酒愈講愈放，但只為節目效果。」

陳瀅指跟小方在一個慈善團體認識，一班朋友常一齊玩。她又大讚小方是認識男生裏最善心。

陳瀅更稱不介意主動追求：「如果我好鍾意，是會做主動，不過，我只是說他好好，沒說好鍾意。」

她又澄清最近隔離期間，小方沒有送花，只送上珍珠奶茶和寫卡，小方指因知道她喜歡喝奶茶。

方力申咁殘 襯唔起陳瀅了

唔該大家由呢啲垃圾post 沉
Many thanks

有錢咪得

姣婆遇著脂粉客

方咁𠹌藍 咪喇

藍力申

邊套劇??

話說 陳瀅 拍劇好似都係專做呢D 埋有錢人身邊做情婦既角色

氣質夠淫呀嘛
諗起都正

其實佢都係做番現實自己

何家公子..........